警方反對港島西遊行

照去

車勁啲定盾牌陣勁啲

So the fuck what?

三角釘勁啲

WHO CARES?

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

想問下港島西個集會係邊？

其實我都非常反對去港島西
係果度已經輸過好多次 同埋做到既野都做過曬 包捨入總政
到底再去果度有乜意義
要去就去近民居/機場 作用反而更大

轉場港島東？